因為買唔到復仇者聯盟嘅飛搞到我同女朋友分手 Marvel我屌你老母o(*////▽////*)q

話說我女朋友係威曼動畫粉絲
佢千叮萬囑我琴晚一定要去排隊買飛
咁我10點已經去到戲院門口排隊
點知成班南亞人喺度炒黃牛飛
屌那星 佢哋話$400一張飛 仲要係A行
屌你老母戇鳩鳩即刻走人
我同佢講左件事 佢不但冇體諒我
仲打撚柒我
話我冇撚用 連一張飛都買唔撚到
然後就話要同我分手💔
過咗一個鐘之後
見佢IG開咗個post話
終於買到復仇者聯盟戲飛
仲tag左另一個男仔

我覺得自己徹底咁輸咗
Marvel 我屌你老母

我屌柒樓主老母
我屌柒Marvel老母

我立即屌你老母個老母

你仲ON9過marvel

買唔到飛既男朋友
要嚟都無能用
飛得岩

屌奶星咪撚25

辣殺
小小事都做5撚到
成世都冇女啦你

食炒價囉，見到好似炒到$1000
比唔起錢唔好學人媾女啦屌你老母